飲食台常駐會員討論區(1)

第一個飲食台常駐會員討論區上線啦

1001後接力開post thanks

陣間又比人話我地小圈子

擺到明啦，話咪話

Aga 去左Reg Day 未

去咩reg day?我仲未有offer

trump埋你

咪臭係

你都係常駐會員德成傭工嚟架

就快有的了

Ab

我而家讀緊sf, 讀多一年再報nonju啱啱呢一次冇報bu

慘豬

加油

我全部u 都報晒。。。倒左好多錢落海。。。。

褲妹 想屌你老母

熱褲妹好有米。。。。。你嚟緊去邊度讀

mk妹起你底，即係你都有入tg group

AGA B 岩岩先DSE 完 ?

無入

睇清楚d上面

褲妹 做乜收收埋埋

SOR囉無睇清楚

有冇john 淫賤ocamp

褲妹玩淫CAMP

DANSO

著住熱褲收兵

聽講入danso個d都係弱智

最多只會玩d 正氣camp

呢句真

江湖又要掀起一股腥風血雨了

好彩無入

WHY AGA B問埋哂D咁既問題

有可能

吹水大

咩tg gp

講緊non jupas個d group

專開黎比D人PO狗糧

good idea

褲爺讀九龍塘可以黎探我

我想搵你食劣食

曲線想上人屋企

係，放低一堆soyjoy 比呀B

唔準你咁話我阿b

法國我係飲食台係食物鏈最低層

你比我食左你

我係飲食台金字塔最高層。。。。因為我最肥

一定唔夠翼B肥

幾多k

翼B一定好索

BMI 21...

我仲低過你

我竟然信你地係肥婆
全部都係偽肥 25

低過標準是否悲哀

排骨

我又矮又排骨

WHY 唔去增肥呀

我以前都係。。。。

食極都唔肥

一定索過我。。。。。。

OK NO FD DO

好醜

根據我既經驗肯定出到黎個個都女神級

死mk 成日約女網友

毒l 有女仲flirt我地

佢對住個個都係咁

吉妹仲唔入黎既 是咪嬲左我

痴線咁又flirt

想像緊熱褲妹有長腿而我只得矮瓜

吉妹數緊銀紙

矮冬瓜

想像唔到40路既姐姐會上連登

一定係偽毒

琴晚屌吉妹屌射太大力 驚佢嬲左我

吉妹係我媽咪

同意

係咪吉妹樣嘅飛機杯

痴線
身邊d fd成日笑我毒,又成日係屋企都偽毒

做你老豆 屌你老母

我老豆好柒

唔係邊生得你咁柒

偽毒坤二世

要多謝我老豆

ok 唔講野了

已經想像你真人大概係點

我仲係A0，冇人要

肥矮柒毒窮

搵鬼信

之前明明見到你話收好多兵

無個啱

你玩哂啦咁

你玩晒啦

咁你都記得

點解今日早霸王無示愛

個腦專記無謂野

呀希

熱褲妹A380?

褲妹果個千年古洞

咁你都知唔通你。。。。

我介紹我哥比你

介紹我自己比你oj???

我最鐘意淘古井

有女仲一腳踏兩船

好耐冇見

gay

你有條野

泰國雙性人

你暨大畢業

介紹家姐/妹比我ok？

起我底

呀b介紹妹比我ok？

介紹我阿媽比你識？見家長

個fd訓過龍
好彩唔係約係街等,唔係真係斬開佢九件攞去做麥樂人

去沙灘？

有fd。。。。仲扮毒

兩條麻甩佬去沙灘咁gay ?

唔係你girlfriend;?

咁我認偽毒囉

早霸王講nonju

share 下

下？？！講d咩 今日唔係jupas放榜口手

你同你男朋友係？

佢講jupas同nonjupas

我呢d 先叫long d
一個係現在 一個係未來

好浪漫

唔是

30前結婚生仔

小圈子🙄

嫁過去馬交囉

唔比你食花生，一齊傾

嗨花生

希望40前出pool

吉妹應該仔都生埋 ?
如果佢真係40路

同佢一齊數銀紙

無人知

做乜收得咁埋

但佢會怪你成日上連登撩女仔

我同你咪日日見囉

褲妹妒忌

呀b 咁快走左

Why阿 褲妹 我對你咁好

今餐有雞脾食，好似係

[member]佢想身邊既人係可以同佢分擔生活中既不快同支持下佢既諗法
但佢個EX好多時不但只無,仲要處處為難或者怪責佢[

所以雖然佢地拍左好耐,但佢自己知自己遲早一日會同佢分開
然後咁岩我就出現左 /member]

屌無HIDE到:

我出現左

口賤個方面係飲食台黎講你真係教材黎

佢要出位，由得佢，我地好和諧

所以你見我廢事彩佢

我都好和諧架
尊重包容友善

玩得開心d唔好黑口黑面

唔會啦,其實無約實
佢訓過龍我笑鳩佢添

飲食愛情台?
教我點忘記一個人

我地傾到嚇走左其他人

食極唔肥真係好悲哀架

人人都有架啦

好想食你

我又想食下花生

點樣忘記一個人

飲食5p台

跳樓死左去

佢明明比左好多機會我我次次都冇反應

(show blocked user - 慘過番印度)

辣殺 快d跳樓死左佢

直到佢去左外國我仲知道我唔可以冇左佢去親邊到都有佢陪住 邊到都有同佢既回憶

你現實一定係個毒撚

Ab 你唔是扑左我架咩

未到表白既階段 但而家冇機會表白

快d跳樓死 你就可以同佢既回憶永遠係埋一齊

我都忍得你耐啦 我得罪你呀?

毒又笑偽毒又笑

你老母攞呢啲講 好撚好玩?好撚威咩

唔好忍 打柒佢

唔好理佢啦，佢唔係第一日係咁

唔好同d 無謂人比

如條撚樣所願 ，佢走左 我連表白既機會都冇

岩阿 繼續係到無病呻吟扮情聖啦 呢到d人實幫到你

多謝你幫我推post

乜你咁睇我架 ab

咁你當我無病呻吟啦
我有話要人幫咩

好彩ab你無扑我 都話你係傲嬌架啦

咁你就躝屍趷路啦

同佢講都浪費口水

岩阿 快d分享下你驚天地泣鬼神既愛情故事啦悲劇男主角

食左飯未？躝啦

個仆街仔而家先上車

等陣食 ab一路一齊

比著我一定掉頭返屋企

如果唔係係屋企佢已經比我鏟到飛起左

爬晒文見到個戇鳩仔想係到攞存在感，又想做狗公溝女但失敗

咁你應該要再爬多d文

分唔到想鬧邊個

你都厹得咁出面 仲需要爬咩

再爬多陣啦

Aga b 你都好靚女

起身喇？

推

係啊 今日off

等你食炸野

今晚食泰泰🤤

你就好

十幾頁 有排追post

都係吹水咩都吹

死廢青又訓到黃朝八晏

你今晚食咩

今日唔使返 高級係咁嫁喇

未知但我條脷粒飛滋仲未消

要再早d訓啊 你唔早d訓身體入面既minions冇時間幫你修復條脷上面d lon lon

好pro

MINIONS

屌睇見都嬲，講個秘密啫，你唔信都唔使咁撚樣阿，計我話點至隻狗公呀.根本呢到成班人都同埋條ON9仔一堆 係嗰傻仔咁ON9同佢地講秘密揸嘛 。

褲妹食左d 咩??

你都1999

sorry我以為你幫緊個印度佬 佢講啲好撚死黑人憎 已經夠慘架啦，仲要加多腳

真嫁

嘻嘻

我都放假
不過都係一早起左身

洗左成千銀呀今日

有米

rich

好耐無開開心心洗錢

千蚊可以點開心法
買左咩啊

買想買既野

唔一定要洗好多先開心到既
買自己鐘意既野就夠

快d講買左咩

耳機同想玩好耐既games

搭下爹先 買左咩game玩

9月有mon亨玩

Kingdom hearts
同啲舊ps3 games

攞番台灣玩

Ps4未有想玩既野
所以廢事出，出完又係封塵

無乜興趣
自問對game好揀擇

我部ps4封左塵半年
平時用黎睇係淘寶買既藍光碟

身邊好多人都係
為買而買，然後封塵

真係笑而不語

最好笑係個陣個fd講到自己幾鐘意metal gear
又話咩由第一集追到而家
買左5之後玩左兩三個鐘就無玩

個fd第一次玩模型
買左隻iron man番黎

開心左勁耐，細路仔上身

mon hun world?

你定佢

佢
我有好多隻啦

呢啲男仔好可愛

我女朋友成日話未一齊個陣以為我屋企好多啲淫賤女女figure

事實係我得龍珠同機械人既模型

對不起我遲到

呀b我有細妹

而家先出現

睇咗一大半，原來你地有講我，好感動

梗係有
大家都好關心你

講左你壞話

睇到啦，又話我40路又話我乾

唔關我事

無呀
邊有人咁講

買咩呀

game同耳機 好似係

唔係
係其他野

有講我

轉過個相處模式囉 耐左就要肯改變

有同佢講過
但過一排又係咁

咁就一刀切啦 拍得咁唔開心的話

訓醒又新一日
今日做廢青打機

其實你講得好岩，講到驚天地泣鬼神，其實只係散左啫，有咩咁大件事多謝你

熱到融